都幾肯定泛民唔會總辭

大佬呀！有約滿酬金點解唔拎？
冇咗呢舊錢點去供樓？
做港共授權認證反對派有咩問題？
外國制唔制裁、make唔make到noise關泛民咩事？
最緊要keep住香港嘅影響力 永續抗爭 人工照收
再比假希望民眾 —「議會有用！」
然後搞眾籌發大財

嗱，我就睇死你班泛民
想打香港人面就即刻總辭啦！

有冇泛粉嚟挑機
順便幫手推下po啊

一年袋多百幾萬

我自己唔抱太大期望

佢哋嫌錢腥咩

明白你的不滿,

但政府不怕總辭

反正做多1年下屆都冇得選

（六四晚會）
司徒華：批准Yukman上大台演講，但一定唔提得「泛民總辭」

我反對總辭，原因係

總辭只可以造成一日的頭條。

不總辭的話，泛民的聲音可以全年有全世界記者報導，保皇黨在議會內9up, 泛民可以力斥其非，令其出醜當場。留在議會，可以令到保皇黨出錯的機會大增。不留在議會，只會將發言機會拱手相讓。